MTR不合作運動人肉文宣 和理非晨早車站鳩企團 (唔需要阻礙列車開出)

如果本身有打算係MTR搞不合作運動既巴絲應該一早係TG GP到關於塞鐵有好大分歧
好多人都話怕民意逆轉而想推遲塞鐵，唔少人為左812塞定係819塞、幾耐塞一次鬧哂大交咁
所有人都知不合作運動要成功，一定要搞好文宣

今日班狗係MTR發哂癲，比哂理由我地係地鐵搞不合作運動
我地可以提醒市民，繼續縱容暴政，連一程安樂車都無得你搭

行動：
我地可以係返工時間係地鐘舉圖，圖既內容就係所有係地鐵站內既衝突情況
(由於大部份人本身唔贊成放工時間塞鐵，為左有效linkup association between 人肉文宣同實際塞鐵，建議舉圖一樣係返工時間、而唔好放工時間)
721 白衣人入元朗站打人
727 防暴入元朗站打人
811 防暴係葵芳站內放催淚彈
或者其他有關既圖
下面你地除左推post 外，可以放一D你地覺得適合既圖

實際形式不限，你自由發揮：加文字描述、衣服造型、播片、播錄音/口講，甚至最basic 默站

資源分配：
彩print 又好，tablet又好，盡量自己帶野show圖
如果有能力大量彩print，係其他group講咩地方有得攞圖
無tablet 又無printing既，自己睇吓有無咩地方可以攞圖

目的/效果：
E個行動同塞鐵係無衝突，反而係一種互補：
如果你本身打算塞鐵，你係塞鐘既日子可以唔鳩企、去塞鐵；唔塞既日子得閒、有力、有心機再鳩企都得；
如果你本身唔敢參加塞鐵、但想支持，一樣可以只鳩企；
E個行動純粹係為左legitimize 日後塞鐵行動!!!

文宣支持，但唔同意聽日塞鐵
聽日塞鐵就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料